有無手足有嚴重暴力側向?

我驚起上黎連自己都驚